覺唔覺得 感情台毒撚同中國有好多共通點？

大家都係冇實力 死淨把口 成日叫春煩住晒
畀人個感覺就係好撚柒
又覺得全世界欠左佢
個內心又仆街
成日周圍害人
日日淨係識打飛機
大家都想佢地收皮

唉...淨係知自己20幾年都好撚失敗

是 sor ar
已經連續幾年冇出過街
見到人哋生活咁多姿多彩
真係好羨慕

駁唔到但毒撚冇中國咁多人民幣

對唔字囉